612 721 831 901 101 1111 中大 poly

想問呢場抗爭係咪就黎完？
贏梗啦？
洗唔洗買定香檳？
唔好覺得贏左個區議會過左條人權法就等於贏
區議會只係得到一個香港人既團結精神
人權法只係對班大粒有用
前面濫暴果班死差佬一樣無關痛癢
走左既手足會點諗
佢地睇唔到區議會大勝
佢地睇唔到各大國都開始關注加入制裁行列
然後呢排無啦啦極多分化po 批鬥po
說好既毋忘初心？說好既兄弟爬山？
求下大家
咁多時間清算「自己友」
不如篤下偽黃灰好過啦
偽黃人 偽黃店

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

日日鎮壓日日64

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！